讀緊室內設計嘅，如果想搵人幫做功課，可以入一入嚟

功課幾錢？

BIM？3DMax ？定MicroStation畫？